{
  "Basic Settings": "基础设置",
  "Model Cache Directory": "模型缓存目录",
  "Output Directory": "输出目录",
  "Output Format": "输出格式",
  "Single Model Separation": "单模型分离",
  "Multi-model Ensemble": "多模型合成",
  "Help & Instructions": "帮助与说明",
  "Audio Separation Process": "音频分离处理流程",
  "Step 1: Upload Audio": "步骤 1: 上传音频",
  "Step 2: Select Model": "步骤 2: 选择模型",
  "Step 3: Start Processing": "步骤 3: 开始处理",
  "Start Separation": "开始分离",
  "Start Ensemble": "开始合成",
  "Model Category": "模型类别",
  "Specific Model": "具体模型",
  "Available Models": "可用模型",
  "Select Multiple Models": "选择多个模型",
  "Input Audio File": "输入音频文件",
  "Single Track Output": "只输出单个轨道",
  "Example: Instrumental, Vocals. Leave empty for all tracks": "例如: Instrumental、Vocals，留空则输出所有轨道",
  "Advanced Parameters": "高级参数设置",
  "Segment Size": "分段大小",
  "Overlap Factor": "重叠系数",
  "Pitch Adjustment": "音高调整",
  "Override Model Segment Size": "覆盖模型分段大小",
  "Normalization Threshold": "归一化阈值",
  "Amplification Threshold": "放大阈值",
  "Batch Size": "批处理大小",
  "Main Track": "主要轨道",
  "Secondary Track": "次要轨道",
  "Multi-model Ensemble Process": "多模型合成流程",
  "Step 2: Select Multiple Models": "步骤 2: 选择多个模型",
  "Add to Selection": "添加到选择",
  "Ensemble Method": "合成方法",
  "Instrumental Only": "仅保留伴奏轨道",
  "Use Test Time Augmentation": "使用测试时增强",
  "Vocals Track": "人声轨道",
  "Instrumental Track": "伴奏轨道",
  "Ensemble Vocals": "合成后的人声",
  "Ensemble Instrumental": "合成后的伴奏",
  "Ensemble complete": "合成完成",
  "Creating vocal ensemble...": "创建人声合成...",
  "Creating instrumental ensemble...": "创建伴奏合成...",
  "Loading model...": "加载模型...",
  "Separating audio...": "分离音频...",
  "Separation complete": "分离完成",
  "*Larger values improve quality but increase memory usage*": "*较大值提高质量但增加内存占用*",
  "*Higher values reduce seam artifacts*": "*较高值可减少接缝痕迹*",
  "*Adjust pitch, 0 for no change*": "*调整音高，0为不调整*",
  "*Force using custom segment size*": "*强制使用自定义分段大小*",
  "*Increase to improve GPU utilization, requires more VRAM*": "*增大可提高GPU利用率，但需要更多显存*",
  "*avg_wave usually works best*": "*avg_wave通常效果最佳*",
  "*Only create instrumental track and ignore vocals*": "*仅合成伴奏轨道而忽略人声*",
  "*Can improve quality but takes longer*": "*可提高质量但处理时间更长*",
  "Help file not found, please ensure help.md exists in the project directory": "帮助文件未找到，请确保项目根目录存在help.md文件",
  "Audio-Separator User Guide": "Audio-Separator 使用指南",
  "Basic Workflow": "基本使用流程",
  "Upload audio → Select model → Click separate": "上传音频 → 选择模型 → 点击分离",
  "Upload audio → Select multiple models → Click ensemble": "上传音频 → 选择多个模型 → 点击合成",
  "Common Issues": "常见问题",
  "Long processing time": "处理时间长",
  "Large files or advanced settings increase processing time": "大文件或高级参数设置会增加处理时间",
  "Memory issues": "内存不足",
  "Try reducing segment size or batch size": "尝试减小分段大小或批处理大小",
  "Sound quality issues": "音质问题",
  "Try different models or adjust advanced parameters": "尝试不同模型或调整高级参数",
  "Parameter Descriptions": "参数说明",
  "Affects processing quality and memory usage": "影响处理质量和内存使用",
  "Affects seam smoothness": "影响接缝平滑度",
  "Different ways to combine signals": "不同的信号组合方式",
  "Recommended Model Combinations": "推荐模型组合",
  "Vocal separation": "人声分离",
  "Try combinations of vocal models": "尝试多个人声模型组合",
  "Instrument separation": "乐器分离",
  "Use specialized instrument models": "使用专门的乐器分离模型",
  "Click to view model selection help": "点击查看模型选择帮助",
  "Powered by Audio-Separator": "由 Audio-Separator 驱动",
  "Separating with": "正在使用以下模型进行分离",
  "Current Status": "当前状态",
  "The models can be manually downloaded from : ": "模型可以从以下链接手动下载: ",
  "Please select at least 2 model for ensemble processing": "请至少选择 2 个模型进行合成处理",
  "Please upload an audio file": "请上传音频文件"
}